今日樓下看更俾咗封利是我

屌你出到大門 打開乜鳩都無
係咪叫我入翻錢入去 俾翻佢

0/10

系

以為係白色利是封

禾五系MKjai

新年看更搶錢原來係真既

可能係看更玩開健身

樓下餐廳老闆娘都畀咗封有餡嘅我

咁佢個肚應該有埋你個餡

樓主一定係死毒撚, 大大聲問個看更係咪入漏左叫佢起你面前入張一百蚊入去嘛

唔啦 廢事搞咁多野
毒撚怕事

樓豬係肥mk嚟 利申識佢